玩腳玩成晚

一人一個玩腳方法

我先：放條女對腳上膊頭然後夾實條頸，再ununununununun

救樓主老母

之前唔知邊個腳膠巴打 post 出嚟嘅，呢三、兩個月嘅事嚟

樓上咁搏，睇中人地老母好耐咁喎

依家係咪討論點玩腳都犯法

連登冇人玩腳？

un幾秒就射咗